Moodle Aufgaben.
Ich habe alle 3 .js Dateien von GameOfThree auskommentiert, welche sie in der Zip-Datei einsehen können.
Da ich gemerkt habe, dass in der Aufgabe steht nur eine js. Datei, habe ich die sketch.js nochmal einzeln hochgeladen, falls alle 3 zu viel des Guten waren. 